屌你老母咁多人放炮仗

拉人未呀

等我掉幾部note 7 出街

開錯區

報警啦
你係咪想班阿sir食飽飯冇嘢做搞到消化不良啊

樓豬牛屎仔?

其實新界好多地方都會放下

炸藥咁用架咩

又係你條撚樣